大家認為女人三十幾四十歲先開始做幕前可唔可以成功？

純粹民意調查，大家係咪只係會睇小鮮肉？如果三四十歲嘅中女先開始做幕前，到底有冇人支持同有冇人睇？定係年齡真係咁緊要？定抑或都係睇樣睇身材？

返大陸問啦小鮮肉

麥玲玲算唔算

鮮你老母

小你老母鮮肉呀